同大JJ既男仔做愛到底係咩感覺

利申: 無拖拍

比我插兩轉咪知

唔會便秘

咁大點食得落

搵個尼架試下咪知囉

屌你大碌到

第一個男人幾靚仔

有鬚不了

哇

Hi 仲諗住留名等你

淫

你屌佢
定佢屌你先

妖孽 等本太子女收咗你

落街買一罐新版coca-cola咪知囉

大陸得來有啲毛

why not both

hi腳腳

屌 好撚正
想比佢地屌到射

hi

會唔會俾佢撞到屎眼都合唔埋㗎

好撚正

啲女試過應該返唔到轉頭

好想含

諗起成人台個PO
大J駛乜要技術 一插入閪你都反白眼啦

聽講gay佬通常會大碌啲

覺得佢會捅死我

呢樣真，之前個男朋友又粗又硬，直隊前列腺，我即刻爽到噴精

我係唔係發夢

block晒上面班gay佬

平時覺得啲j好核突 呢條好靚

粗好過長，佢好似有啲太長

屌你大碌到咁啲女一定好爽
其實我覺得亞洲人如果咁大碌真係無敵 感覺好撚型 型過鬼佬

太大
含都含唔到

劉威煌乜又係你呀

好想比佢地屌到虛脫

覺得冇15cm唔應該係男人

唔係gay但條條link都click晒入去代表咩

睇錯左同大J做愛到底係咩感覺 心唸：嘩屌你 咁撚重口味？

睇到標題以為
係同大J 做愛嘅男仔到底係咩感覺

中途轉左

Gay

好大

咁樣係幾cm

好想俾佢插

根據經驗 越gay越大碌

女人: 忽必烈囉

好正好有說服力

條女同我講好正好爽 要做多幾次 比唔比到答案你

睇咗同大J做愛

最尾嗰張幾正

係咪改圖喳？條野仲粗仲長過大部分黑人（係咪有得後天訓練？）

插我得唔得 我條燃好細

好多連登仔入晒黎好熱鬧

呢個can 長度 有19.1cm
真係好長

lihkg pig個聖誕表情原來係咁樣用
代表好長

太大其實真係會痛

Hi

正

最緊要適中同識玩

試過大jj真係返唔到轉頭

代表你細j

this

高汁

樓上rip

Bye

屌冇整走

屌到我流屎水 快

人夾人 正常size但形狀岩嘅仲爽

哇屌

#94做乜咁睇唔開要自殺

你都係

最後果條堅大
利申 非基

好似同細JJ嘅男仔做愛咁

好多連登仔都有隱性gay因

咁你fwb 幾長

波波一定好識玩

我又想睇你fwb

呢張好正 好似龍珠合體咁

究竟Ching識波係咪常威煌

有冇人識佢？
p.s. 個水印唔係佢嚟

屌你老母淫撚到

其實太大真係好恐怖，你諗吓你會唔會想塞咁大舊嘢落去下邊，點會舒服？痛到嘔囉

想問吓啲基佬係咪真係咁？

笑

笑死我

但其實佢個形唔多好睇

邊個短撚負皮

我都覺 望到唔會有性慾

搞到我都想知，有冇女解答下

其實好多jj 都係打針打出黎
而打針j最大問題係 得返龜頭有feel..

How much ?!

好恐怖。。

其實得最尾果張先叫大

Waaa好撚正呀
仲要係可愛型嘅男仔
我都好撚想知同
可愛粗大JJ嘅男仔做愛係咩感覺
這些機會不屬於我的

你自己試下咪得

More seed pls

第三張比佢屌一定爽

你唔係覺得閪窿同屎忽窿一樣掛？太侮辱女性

太唔公平了

應該超過18cm

Bam

okok

屌你

Oh you too

第5頁終於有人答到

怕痛咪做足前戲囉
又短又幼要扮有感覺先慘

真係流血？？堅定流啊

基本啫

估唔到咁都有得笑

做咩你同上面有個人都咁講既

咁係咪真係 once you go black, you cannot go back??
依家個男朋友點樣

想格下劍

笑咩

啲人係咪第一次上連登

你估下

隔離成日有人直接po咗

唔珍惜個ac

真

你個名好熟面口

又係裁巴

23cm呀 ching

個post啲username好熟面口
嚟嚟去去都係撚po/gay po啲人

陽具崇拜

裁巴勁淫

你又知？

好pro

我男朋友係mix 啊爺係南非人
夜晚熄燈一摸 心諗勁粗勁長
第一二次痛到冇完事 都係有血絲
依家每次都好爽

不敢相信

其實呢度D人係咪未扑過野
或者冇同女仔傾過淫野
15 16cm已經可以頂到子宮口
點解可以有人話咁大抽一插落去就反白眼
睇動畫咩屌

啲女女話頂太入會痛

利申大

Most of the nerve endings in the vagina are in the first few inches

所以其實唔使好長
硬度 粗度 先係最緊要

大學同學

佢抖一陣又可以再黎過
對比以前男友 真係好大對比
有時反而係我唔想
真係返唔到轉頭

Gay test ……

你好幸福啊

下 點打？ 打乜入去？

你哋試過玩幾多ROund?
同前男朋友又係玩幾多round?

j細限制咗你既想像

如果日本AV係同呢類男仔拍
你話幾好

唔知大J除左拍片仲會J男仔

呢件泡菜仔 整形先咁大 兩截色

啲gay佬好噁心

我知 屌過

你會唔會去

整形? 我以為D圖P過好少Asian大到咁

嗰度烏煙瘴氣

屈撚左機

我已經喺蘋果否認咗

想比佢地屌

其實女人角度最緊要係硬同粗。唔太短就ok. 太長反而冇啪啪聲！ 利申：男

Lm

肯定屌到我狂漏precum

其實食過洋腸真係番唔到轉頭同亞洲SIZE個差別太大

唔係歧視 TB 同 bisexual
(你形容自己係 gentleman, 所以可能係tb, 而家又喜歡南非黑人)
你地性小眾 性開放既同時 要注意防止性病傳播

兩截色唔係因為割包皮咩

明顯打左脂肪

其實我都真心大條+大隻+181，唔樣衰

有冇仔同女想約吓炮？ 我技術okay

pm

成個po好大陣屎味

射左

打落龜頭？

夠大就得 有時太大碌un 到菊花入面好痛
要配合好嘅posture 同節奏力度先得

係咪仔？仔優先

想

最尾好正想要

粗應該好過長

絲打求証

ac係幾個人share
多謝你關心 小妹我潔身自愛

有冇tg? 剩係同0仔玩

Block

15啱啱好 太長真係冇乜用 粗最緊要

gay

你點知的

好嘥水

你係真絲？

推咗咁耐有名未

支種香港人
屌爆港女

以為泡菜仔

好想口交到佢痛

女人天性就係中意d大隻、有操控性既男人
黑人呢方面既氣質真係好d

好似未扯就好大碌咁

台柱話唔係就唔係

好正

唔係啊

絕對係
頂到盡哂有少少痛果隻

試多幾次好過癮

條女比人插完子宮爆裂入醫院

blocked

呢啲真係人生贏家
靚仔大鳩有錢

有無咁誇張..........

Pm

以為甜故,點知gay post

好似唔係好夠硬

其實頂住係痛定舒服

之前女朋友成日話我頂住

問佢痛定舒服又唔肯講

嬲到下下去到盡頂撚死佢

屌係咪整容撚嚟㗎
隻眼大到好假囉

你幾時po?

又話愛你男友 雞

垃圾po上熱門 拉

More

Same here

Cls

春袋咁細
會唔會無乜精射到出嚟

入面會記住左佢個形狀

賣！！快啲益我哋班港女

IG: kitthesmarty
圖就唔貼了

屌你都係度

你咪又係

佢啲營養去曬條野？

最尾張圖

太大會好痛架。。。
夠用就得

短但粗得唔得 13粗15

肯定係肥仔

唔係瘦仔

有冇咁撚大碌

撚大唷

呢個支那仔碌野出撚左名係p出黎

拉

BLM

會大便失禁

太大太粗真係搞唔掂
長15粗4至5
夠硬就對於我黎講就啱啱好

真心問 係咪會捅左直腸啲屎入返去？咁咪日日唔洗屙屎

點先可以硬d

打少啲J

成日打丁都好硬喎
上面個ching係咪年紀開始大

幾多cm呀ching

條J抽出嚟嗰吓
會造成真空
啲屎會相應拉埋出嚟

留名一陣睇

即係你同我都無大JJ

點解覆既十個有九個都係巴打

係藍絲定連登太多hehe

你都一份子
利申絲

直架屌你

好痛...

push

頂到子宮口會痛 唔太爽

試過又粗又長，每一次頂都覺得好痛